有少少無力個人 係咪中左肺炎

?

我都充滿無力感

去check下

你仆街啦

原來可以咁樣幫還押手足